有一個唔肯認輸既特首，香港真係好慘

就好似蓋清漏屎水唔認
仲反而指責人唔好派膠

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

曾牠首尾機好多

同樣都係公務員出身 唔通就係男女既分別

樓主又jer蓋清

吹？

嘻

蓋狗玩收音機都唔能認啦